[玄幽探祕][皇極驚世-地火明夷]

神祕台高難道專區

地火明夷,相信大家都知咩事

焦點在六五
如何引發"變"?
不斷做大工程起樓?
會唔有人想破壞呢個"變"呢!?